[誰是球王]唔洗爭，人人有份

歐洲球王 - 阿朗
南美球王 - 美欺
北美球王 -
非洲球王 - 沙拿
亞洲球王 - 陳七
大洋洲球王 - 卡希爾
新一代球王 - 麥包皮
滾地球王 - 屁馬

人人都可以係球王